發夢見到美國某討論區

美國某討論區：
理乜鳩香港人權法，唔好支持佢地啦
我地自己都未搞掂
墨西哥難民呀、Donald Trump濫用職權叫外國查政敵
自己未搞掂唔好理乜香港人權法案
又冇利益唔理香港示威者俾警察爆眼俾人打

自己代入翻美國討論區=lihkg 香港代入加泰
一個加泰集會lihkg就冇左「不割蓆不分化兄弟爬山各自努力」